二次元解密條片，講電競公司物化女性單野

: 電子妓女
: 我是護盈手

利申 條片係有好多論據 邏輯緊密
可惜我係狗公負評咗希望有半邊閪分到

買相賣相嗰啲一樣咁戇鳩 大家打個和啦

買相係物化女性 賣唔係囉

我發現有圖先有人理我

有3隻狗公負評咗(包括我)

佢有cos曬你email同埋安達垣愛姬
仲唔係G?

我本身都係g

好撚正 who黎

新會然唔識野，真名上連登？

好野黎, 好似係

褸屌裙
Thx巴打

睇左好多二次元解密既片好高質

佢條條都做好多功課，ffy應該谷到爆又駁唔到

佢d fans 想搞sigma

咩mo又話佢收左錢出片

人地做好哂功課一早想講呢d現象啦

咁岩有位入 就拍片

試下半日時間唔夠

度十七分鐘有文有路文稿再拍埋出黎
配哂片同圖

搞到佢都睇唔明佢啲片架啦
事但

係做佢都要有位架姐
關人乜事

物化女性係咪父權社會嘅壓迫都叫做有得討論
冇啦，電競公司輸到開巷，擺到明係自相矛盾

反而想睇D囡囡會唔會反擊

狗衝就岩，好巴打

負評左 利申精蟲上腦死毒l

電子妓女依個名真係好正確

段片好正

以後應該用依個名叫班雞

課咗100USD未

課左好多精蟲了

米癲拉

配乜撚片
淨係睇人打monhun同lol攞五殺
但好撚高質

做足功課 好犀利 想駁都駁唔到

佢靠呢d意淫相搵食就得
不過你地公開討論佢係淫雞就唔得

接下來ffy 班護主狗應該會瘋狂抹黑/挖黑材料黎人身攻擊Sigma
然後開始打稻草人屈Sigma歧視女性,係父權主義發言人

臭鳩又要出片呃like

都唔會駁到條片

100美金
100美金個啲其實有無閃卡share
無就完全唔抵囉

笑死，5美金包一個月

你好 我屌

撚有得屌咩月供八百港幣連西皮都見唔到

笑撚死

佢PRINT左出黎屌紙掛

okla

原來得50USD 冇100

你同我同分同秒

講真又癲

CLS架
唔化幾乎連眉都無

兩隻眼又分得咁開

都J得落?

食住先啦

呢D先係人食
唔好咁痴線喇巴打

冇得成日同女神傾計

本身我唔知咩事
睇左條片一開始覺得佢咁做的確唔係咁好
知道班女咩料之後
只係覺得條片講得好好

傾計你都無得屌架啦

叫人唔好物化自己
但自己放相上網收人錢
係唔係最大嘅矛盾？

心靈安慰
就好似d獨居老人比錢想人關心一樣

電子鴉片

佢講得好好

條友衰在喺香港用一夜情做主題
睇台灣 有女直播嘅揀返男人做一夜情 啲人咪笑哈哈咁睇 如果個男人出嚟講返類似嘅嘢 實比人恥笑
調返轉男揀女就仆曬街 唔怪得有啲男嘅玩個陣少講為主 hea下就算

好正

香港其實係咪母系社會

二次元解密之前好似比人屌過
唔係好記得

Deer陳之前係到見到個post講佢
咁我入去睇下佢個台啦
睇左一陣 嘩 佢唔開cam 放張罅仔相出黎又有厹課金
啲厹打lol撞到佢 講到明送頭送比佢

我明呢啲野係明買明賣 你情我願
但真係頂唔順幾個字後轉左台

哇...論點論據論證駁論全部都做得好好

見你咁講

巴打我又問你喇

比半日時間你做

應該收幾多錢??

一間經理人公司會唔會比大舊錢出黎拆自己台同倒自己米?

文不對圖

加句收左錢做野
就搞鳩SIGMA

ON9

唔係好明？平時無跟開電競野，今次見到物化女性呢個主題先入左黎睇，成條片有咩問題？以事論事黎講做得好好喎，最多都係屌屌佢用打機片段姐

有人IG出PO話SIGMA收左錢出呢條片

學埋共狗D野

收錢又點？客觀事實收幾多錢都改變唔到，就算佢收幾百萬去講都係講緊事實，事實上係某部分女性自我膨脹得太西利，一唔鐘意就想揾個高地攻擊人，上得山多終遇虎，今次比人狠狠刮左巴啦

正常人比人鬧完應該得兩個反應，一係就唔同意去揾漏洞去駁，一係就同意然後反思下自己錯啲咩，揾啲唔關事既野去駁人同無賴無乜分別

條片又唔係逼人接受條主個套，佢好客觀咁拎人地做既野去批評人地講既野有矛盾，主觀既野都無乜點講過

講真
講事實又有錢收

WHY NOT

但唔會話係有公司出錢咁倒自己米掛..LOGIC起邊

倒自己米就為講D臭雞?

我諗你READING有少少問題

話人有錢收有冇證據先

冇嘅同藍絲有咩分別

errrr 我就淨係入黎睇物化女性呢個主題姐，我既立場就係佢講得好有條理同埋我好同意，收唔收錢影響唔到二次元解密講既野岩定錯

我諗你READING真係好有問題

緊係會，書都未讀完學人出嚟反擊，學多幾隻英文生字先啦好心，
人哋有曬理論嚟證明自己講嘅嘢，請問班電子妓女連patriarchy嘅定義係乜都未知就唔好出嚟柒，
我覺得條片最後講得真係好好，電子妓女們第時無人想睇搵毒撚埋單生仔時，到底會傳達乜價值觀比自己嘅仔女。

其實賣淫相 同用自己身體去賺錢根本就冇問題

你情我願既野 有咩好嘈

最戇鳩既只係班女權撚只係想有著數就拎到盡 仲要任何一方既著數都要拎哂

用女權去拎光環 又要用女權痛恨既行為去賺錢

喂屌你玩撚哂啦

買相賣相有咩問題
咪相當於買賣寫真
有需求就會有供應架啦
你班友睇完免費av
屌其他人用真金白銀買相睇係on9？

講得好好

好簡單咁講
當一個女人係以自身外表黎作為賣點
佢係物化緊自己黎賺取父權紅利
而呢一種人係無資格話人地物化自己
因為你已經將自己變成物品咁賣
演員賣演技，電競賣技術
而呢類人借其他之名實質賣樣
係侮辱左真正投身電競嘅人
集中番件事黎講
除非你話人地未俾錢你就放你張相上去
咁成件事其實係勞資糾紛啦

利申女權主義者

女權主義者不嬲都自相矛盾
就半年前，香港女仔大量被黑警針對凌辱、鬧公廁臭雞、強姦輪姦，有香港人要求Emma Watson(女權代表)出聲幫拖譴責黑警，結果呢，完全零回應，無視香港女仔被父權凌辱對於呢啲女權仆街黎講，始終賺錢(支那錢)先係最緊要

到底買相個d係咩嘢心態
求解答，d plan仲咁撚貴
點解佢地唔去call G
毒撚係咪連call G都唔敢？
以為每個月畀幾百美金就得到女神賞識約出嚟？
ig覆一句已經打哂飛機算9數啦

雞就係雞，完。

其實係新一波女權開始先係咁...

父權社會其中得益者係靚女
所以國外取消左賽車女郎
係為左班人無得靠樣/身材搵食
要擁護女權
第一件事就係討伐一班靠樣搵食嘅女
而呢班女借女權之名實質作為父權擁戴者
好應該讀多少少書
同埋請各位唔好誤會女權主義
只係一班人濫用女權個名搞到臭曬

女權從來唔係反男人
係希望班女人可以尊重番自己
唔好自我物化而影響其他有實力嘅女人
女人係可以獨立可以靠自己
而唔係明明靠樣靠男人俾錢個種嘅「靠自己」

電競選手同電競妓女真係要分番開
唔係嘅話對有實力嘅人好唔公平

簡單來講咪即係又要威又要戴頭盔囉

佢D片真係好正

正名電子妓女

sigma平時都好高汁

反而我會話段片前面個推論係幾嚴謹，去到後面反而係個人想法
我唔會講到咁大，話佢地會傳達錯嘅價值觀
因為社會既價值觀真係咁，男女都各自地物化
當個成個社會人人內心都係咁諗，人人口裡說不，身體卻很誠實
咁不如唔好呃自己
面對返，我地社會係咪賺錢就得，手段係冇所謂？

Hardcore porn同softcore porn個點真係駁唔到
班雞嬲到瀬屎又搵唔到point反駁
會嬲既根本就係又要做雞又要拎貞節牌坊

搵錢係咁

唔知佢讀咩科 諗野咁有文有路

要屌父權就唔該屌埋班靠父權搵食既女
即係呢D賣咸相既臭西
依班女同屯門公園班雞一撚樣,掛羊頭賣狗肉
前面打俾露肉俾毒撚睇,後者就唱歌俾咸濕阿伯
根本上一鳩樣,又要攸雞又要攞貞節牌坊
仲未計選香港先生伍姑娘摸胸單野
咁樣又係唔係物化男性?
伍姑娘可以摸港男胸
黑人曾係咪又可以揸港姐胸?

我笑佢哋戇鳩姐 我冇話佢哋有問題喎
Ching 供緊邊個plan

冇問題,屯公娜娜都係話自己唱歌有人打賞者

佢比人屌到傻咗了

呢班撚樣憑咩叫自己電競選手

根本冇人屌佢地賣J圖，有毒撚買有囡賣
問題係，物化自己去賺錢，然後指責其他人物化佢。
「人必自侮，然後人侮之」

如果唔用物代女姓 用性騷擾 會唔會好d

電子妓女有工會的
黃色經濟圈
一陣搵埋中大人型豬屌7二次元解密

性騷擾咪告鳩佢囉
不過自己賣咸相,又俾D人提議佢著咩衫就唔係性騷擾
講想同佢過夜就係
條界好難捉摸喎

其實已經唔係針對件事
條仔嘅下場已定
針對嘅係現時呢種風氣

如果一早捉住共度春宵嗰度話佢性騷擾咪燒唔到埋身

邊個屌我家fufu
我立刻屌佢老母

冇用錯字 咪唔會比佢拎黎做例子講 我覺得差好遠

條片唔係幫條仔平反
係講緊依家愈來愈多電子妓女靠物化自己賺錢, 但同時要拎埋女權光環

總結：做雞又要攞貞節牌坊

利申窮撚睇免費av

Who

乜撚野電子妓女?

影衰晒妓女
妓女比錢有得屌 依班電痙垃圾淨係識cap毒撚水
班毒撚又係on99 社會廢物

班女拳有句講得啱 要不是班傻仔係咁買相 邊有得發大財

比錢果班會話 : 我有錢 你吹咩
成個社會幾咁荒謬

月野兔果班極端女權思想既 我一早完全封鎖哂

唔係有班死毒撚幫人供樓
邊黎咁多電痙雞

以前ptgf都未有咁開放咁猖狂，
到咗幾年前email開始帶頭，
出埋晒啲圍爐性質嘅歪理文章講女權(?) ，
啲港女就開始不知羞恥跟風賣相賣plan，
大行其道搞 soft porn 但又要拎貞節牌坊，
混淆觀念，不知所謂，
賣soft porn=賣淫咪認囉，好羞家咩？
佢地數緊銀紙嗰陣，又唔見佢地覺得啲錢污糟喎

話物化女性
當警察係捉人時摸D女人
佢地聲都唔敢聲

女權撚就是這樣 , 影響到自己利益既 ,9秒9第一時間出聲
其餘唔關自己事既, 當唔知當睇唔到

遲d可能有5G+VR

電子妓女

Sigma啲片真係好高質，大量資料，邏輯嚴謹，字字鏗鏘

香港版Cheap大

課金班友真係可悲過雞蟲
大家都係比錢幫人供樓 而對象都係千人斬
起碼雞蟲有得屌先

即刻unfol左條臭雞

話唔定香港AV產業就靠呢班女黎拓荒

咁似支那個d裸照還債

係咁殘酷
隻email仲拎埋民主光環

諗下好啦 意淫先有人買，真係屌嘅話毒撚唔會比錢睇

他媽哥池

人地開開心心過英國讀完書就買樓
你班毒撚繼續慢慢返工打J啦

有民主光環你唔洗諗討伐到佢

+1

香港男人係自己整死自己的

「我一個point都駁唔到，不過你一定係收左錢！」

乜水
冇睇人打錢同俾錢買咸相
唔多熟呢班人

大量直播係見到成年人用棍毆打未成年青年
仲有用TEAR GAS虐兒
果D咩防止虐待兒童委員會訓左幾耐

父權紅利keypoint

比人打到塊面啪啪聲駁唔到就話人收左錢 臭雞肉酸到

有冇人物簡介

佢一開波就講明前面客觀後面主觀

有文有據 引用埋論文以今次件事嚟探討返背後個行為嘅矛盾 完全無得駁 好心班雞冇得駁就潛啦 欲蓋彌彰 愈係反駁愈多人知佢地做雞

挑，咪又係雞
想學日本妹又學唔足

hotcake 寶兒姐

班雞學下人啦 唔想人意淫一係攬炒唔賣相 直播唔露gap 睇下到時仲有幾多毒撚撐

岩岩見到佢story話有野爆 搵個有連登 ac既人pm佢
但依加又無左個story了

狂出story 死雞撐飯蓋

可能對真閪無興趣，望住相先射得岀呢

有冇link

又要做雞又要拿貞節牌坊

「我賣相俾你地私底下J就得 但公開討論就唔得！」

我都有睇你個post

見到Emilia（唔係中大）就想中出

識野

其實最尾佢自己都自打嘴巴啦 又話時代唔同價值觀唔同冇得比 最後又話點教仔女價值觀 你同你既仔女時代都唔同啦

譯做英文去屌鳩美國啲女權撚

like左條片

佢地應該好後悔,早啲覺醒
由小五開始賣,賣到中六,一畢業基本上凱旋門無難度

推

唉依個世界永遠都係有依種人
你可能覺得佢地係為你挺身而出 好似之前既某政黨但年年都唔會做野
佢地只係食住社會潮流依條水發達

冇睇片
但成日見到咩咩物化女性真係好撚戇鳩
屌你老母都要啲囡自願先得架 你老母逼鳩啲囡賣淫咩
佢地係靠呢啲搵毒撚錢架啦

冇自打嘴巴 冇得比姐 價值觀哩啲嘢的確會因為時間改變
佢話06年價值觀同依家冇得比 (比較
但佢後面仔女個個位唔係想比較
佢係想指出 個社會風氣有機會變成佢所論述嘅咁
然後再要觀眾思考我地想唔想個社會未來變成咁(係依家已經有少少病態嘅時候)

不過有機會藍色窗簾嘅

fucking simp

屌你笑撚死

值得睇
本身係連登見到個post 我係唔想入去睇
見到條片個名 我都唔想睇

直到今日有KOL屌鳩sigma 我先去睇
點知啲花生原來咁好食

屌得有point

一樣本身以為係D八掛野
點姐一睇條片好高質 句句到肉

好早期subscribe左呢個channel 幾乎次次有新片都會睇 做足功課有分析力又有鋪排 主觀同客觀嘅野都會講 起碼呢位巴打繼續加油

香港既毒撚真係好撚垃圾

俾錢買相仲要做成咁差既風氣

遲多幾年應該變到台灣咁，台灣正少少既女都去哂做援交

真係劣幣驅良幣

香港啲女係咁㗎啦
尤其係呢班開台賣肉搵錢嘅女
一係你就做雞 做雞都叫直接啲 你俾錢我 我就俾你屌
屌你老母呢班女直播賣肉搵啲毒撚錢真係好撚核突
呢種搵錢行為真係好撚低劣
我最唔鍾意就係啲女賣肉 搞到自己好撚cheap
正正常常咁開直播傾偈打機唔好咩？
我唔想睇你啲肉啊 唔好搞到自己咁核突啦
就係因為你哋咁所以連登仔先叫你地係雞
根本就係自己搞到自己咁 着返件衫啦你老母
你哋唔撚賣肉 何來性騷擾 物化女性啊？有因先有果

依家電競同足球、籃球唔同
完全考驗係反應、策略等等
男人唔會因為體型體力上有優勢而對女子唔公平
更唔會出現身體接觸等而造成尷尬
請問點解要特登整個女子電競出黎
女子電競根本就係借電競個名黎賣樣做宣傳

真係可愛靚女講嘢好笑 大撚把人睇啦
呢班女就係鍾意賣肉賺毒撚錢 自己搞到自己咁核突

台灣個班應該都會自認奶台
有時啲觀眾講鹹嘢 都係笑下算
睇返香港個班

班女覺得softporn 就唔係porn
我又冇露d 咩淨係吊起人性慾姐

主要係連登個post名完全吸引唔到我

你講緊邊個post

PDQ經理人“細包”被公開批鬥
完全唔想click入去

sigma 呢段片都係琴日先岩岩出 , 係果個post既30幾頁先post出黎
依家開個新post , 希望多d人睇到呢段片

笑撚死 一個論點都反駁唔到

嘩
一個論點都反駁唔到

我想食花生姐
佢咁叫人比咩反應佢

真係佢嚟？

希望呢位巴打繼續加油

最尾果兩句

睇個波都知唔係

毒撚錢突別易呃

買相個d抵死好多

他媽碧池

買完相仲護航果D先係
淨係買果D極其量只係只助長歪風

見到有人話有求先有供
無雞蟲無雞
屌你老母 有雞蟲就一定要做雞架？
毒品夠有市場啦 又唔見啲女去做走貨？
根本就係好食懶飛 想搵快錢呃毒撚
啲道德觀敗壞到無得救

兩邊都抵屌
無人揸槍逼佢地買
唔鍾意咪唔好買
抵比人賺啦 精蟲上腦

見到有一個自稱受害的女性辯稱自己賣相係無問題
因為性質唔同
自己係唔可以物化自己

但自我矛盾嘅點係
你嘅相係要俾錢同埋帶有意淫成份
睇嘅人要去畀錢，而你係收錢嗰個
而且喺ig平台宣傳
本質上咪就係要邀請緊其他人去物化你

但同時自己就喺度控訴，其他人物化自己
呢個係最大嘅邏輯謬誤

買J圖黎睇見仁見智
個人認為貴過叫雞但閪毛都無得睇好撚戇鳩(唔排除付費更多解鎖服務)

真係好肉酸 做雞咁做

做雞式乞錢係咁上下

sigma 高汁
淨係識屈人收錢拍片
同班藍絲支那狗屈手足收美國錢一鳩樣

零邏輯可言

一係j
一係唔j
點解要搞咁多嘢

自己又上網賣相
俾人講兩講就直播喊
仲有一大班狗公喺度同情
佢因為冇錢落袋先喊咋
咁撚多女權自助餐
咪多得你班弱智狗公做爛市
慢慢對住d卡通打飛機啦你哋

sorry for 低清

見買j圖就算幾蚊雞都on9
係有料溝到條女日日睇真人
無呢班白痴人地點開飯
支持呀 有買有賣

因為真係雞

我有冇睇錯 佢係咪話有人比50蚊SIGMA出片?????????

CP
FBI is watching

50蚊出條17分鐘做晒research既video?唔好講笑啦

中大email應該會出黎講兩句

期待

佢d j圖都值50美金一個月條片竟然值50蚊

你冇睇錯

唔係男人就女人，再唔係就人妖架啦
個個model都收錢，你返工都收錢，做youtuber都收錢，乜撚都係物化

我比50蚊佢出條17分鐘j圖既片

lm

一早出咗嚟做回帶撚啦

agger 邊收錢邊大叫唔好物化

真心想知呢啲mk妹有咩咁好睇
要人比錢去睇佢心口拉低得個少少
班電子雞蟲或者想買佢啲相既柒頭
可唔可以解釋下？
你有咁多錢不如捐比立場啦屌你老母
用黎供應呢班雞
香港男人個閪腦係咪坐住左

毒撚以為比錢就可以做朋友成為真命天子

不能同意更多

事實成個資本社會既本質就係物化
父權而產生嘅物化亦都係存在
就好似男人就要有錢高大，女人就要大波靚

而家係電競公司一隻手指指住人，四隻手指指住自己。
成件事同女權，女性物化無乜關係
電競公司亂用反而引發公關災難，同時影衰女權

想同Sigma 講聲加油
我好欣賞你哩條片

一賣一買姐 又冇傷害到任何人 點解要屌
利申非護航 fufu對腳係幾好J

搵到ac咪無左個story lo

屌得好

佢之前用08ms小隊首OP 填咗粵語歌詞 好正

fufu個經理人仲叫人去youtube report 佢
笑大個口

有咁嘅錢不如捐比立場
最撚好笑係呢班電子雞ig profile會打光復
出到無出過去，淨係share story攞光環，跟住就要人donate佢

賣相係物化緊自己
你賣相set價錢既動作已經係物化緊

一係認做雞
一係唔做雞

點解要屈人物化女性

又矮又短有咩好J？

佢地覺得人係唔會物化自己

Push. 女性需要尊重 但自己物化自己然後屌物化女性 自相予盾就真係唔抵幫

我其實唔明點解D女一聽到物化女性就反哂感
講真佢地冇試過因為身為女人而優勝過男人咩?
我都好想有人物化下男性
依家見工D大佬多數都係男人黎
個行頭依家推行男女平等要兩性請返差唔多咁多人
同時行頭男性係多D
相對黎講女性有好撚大優勢 老實講我係大佬我都揀女

唔講咁遠 我中學想去譚仔做waiter
個老細聽到我電話把聲係男人已經收我皮
D女權撚係度講男女平等果陣 有冇捻過呢D情況?
冇既話 咁佢地到底係男女平等 定係女性至上主義?

冇話女權錯定父權錯
我係想呢班人係指責人果陣捻下自己係呢種主義底下得到幾多益處
而佢反對呢種主義果陣係咪有決心放棄埋主義帶黎既利益?

物化女性有咩問題 呢個世界乜嘢都係物化架啦，試問又有邊條女揀男人唔係要高大有錢？

想搞sigma但佢地有料搞咩

買相賣相冇問題，但自我物化自己又屌人地物化自己，
做雞又想攞貞節牌坊就有問題啦！
正正經經咁做雞咪好囉！

佢露波冇cost但人地做創作係有架 50蚊 笑唔撚笑死人姐

有冇link?

講到二簡一投完票

就好似比所有人都進入抽插左咁

咪又係講錢

即係拎黎做話題都要比錢呀

Btw呢個經理人基剷黎?

咁噁心既例子都舉得出

我比50蚊 fufu可唔可以露下奶比我睇

你都on9 50蚊黑絲啦奶就500啦

摩牙摩牙

成件事最初根本就冇錯
去討論最想過一晚既女實況主有咩問題?
用06年最想非禮女藝人比較根本完全唔同
首先06年個單既非禮 非禮已經係犯法既野 但過一晚又係唔係呢?
睇返非禮事件侯選人回應 大方幾撚多

個經理人既實況我冇睇 但都估到會討論啲咩
利申 成件事唔覺得電競公司要道歉

佢原來玩cosplay賣產品都無咩問題
女人一入電競圈，做大咗個名就出事，外國都係，lol個巴西日本妹，係成個產業問題

物化男性從來都有，你收入幾多？有冇樓？居屋定私樓？光頭？矮？
不過響父權社會之下，男性係強者，會傾向硬食
但男性係選擇唔會講，軟弱就會畀人睇唔起
以香港黎講，我會話叫做"性別平權"好過叫"女權"

雖然只係講咗極初步嘅背景，不過我估應該始終會填完坑

個人睇法 作為一個實況主 當自己係半個公眾人物啦
因為會有唔同人作為觀眾去睇佢地既實況 唔同人都會對佢地有唔同意見
人地二簡一投票 有你份 都係因為你係實況主 有名氣 比人利用
真係咁難接受 唔想人地討論 睇你地啲相既 咁不如關撚左個cam啦
同埋對依隻game咁撚不滿 唔應該叫條友道歉
係個對二簡一隻game 投訴

我開頭諗緊咩叫出卡

Dllm中文有無咁差

Btw $50出條片

收咁多課金 比返十倍比sigma 出片道歉啦笨

同埋$50既証據呢

一陣會唔會話 50英磅 又美元 歐羅咁?

唔係做雞 賣圖p網做乜彈R18

重要搵食
跪完又跪

又要做雞，又要拎貞節牌坊，依句幾時都岩用

但巴西果個唔同佢地
首先佢係真係有實力 打到出現到係賽場上 好撚難得
其次先係又靚又可愛

根本唔洗道歉依家仲要炒埋

真係要叫樓主pin起佢

Cosplay還cosplay 影比自己睇

但有無人解答到我

Cos人地版權持有角色

再出products 賣

當中有無咩法律責任

其實同 d大陸整老翻卡通tee有乜分別

香港女子電競係joke
啲女賣姿色撈油水，多過賣技術實力

脫節好耐

想知咩事

個班臭雞仲成日拎呢單野比較
非禮已經係犯法啦..
過一晚關咩撚野事

咁多年前嘅相就算啦

唔尊重 (冇問題
有違道德觀 (每個人標準唔同
物化女性 (條片講左
道咩歉

巴西日本妹都有D料既.. 至少真係唔係鳩玩..
個DEER? 野又唔撚練.. 仲係到話PDQ要每日練8個鐘定10個鐘以上..

+1
唔認為細包同電競公司需要脆低

依家重點係呢單野2個女主角利用自己既人氣,
帶動自己d fans去威迫,施壓,令公司同細包脆低
成件事個嚴重性就係呢度

我想問下佢片中所謂分享「物化女性背後」脈絡

真係佢睇完一D 文獻,或者學者論述
去加插落自己既片
之後加上自己既論述 去表達自己所支持立場/觀點

佢片中 提及 網上有爭論時,人會拎一D專業學術未眼去增加自己說服力
但好多時都見唔到佢有引用返自己睇左D 咩文獻/文章去分析一件事

如果佢係片下面加返d 文獻就更好
唔係既話好多純粹睇左佢片既人就會自然聽左佢定義果一套
而觀眾自己冇得去睇返佢睇過既資料/文獻自己去做分析

巴西冬季電競聯賽上場 仲要唔係玩海鮮角

真係唔熟cosplay界

有無人解答到

呀日本呢好似有個真人孖寶賽車 都比老任告到仆街

同埋開間cafe呢 掛re:0名

係咪正式簽左d乜授權?

同埋其實係咪無牌？

唔好講話你做雞啦

話你地撈偏 都無得抵賴

其中一個仲要係黃絲?
終於成為自己口中最討厭既人
惡過中共 唔岩聽既就要你道歉

好似冇牌 已經1823左

好唔開心

無人解答我其他問題

唔熟動漫野 sor

條片好主要講2樣野

1. 經理人公司 只係自打嘴巴問題,公關問題

2. 所謂 果班脫衣網紅 收入> 靠自己努力去搵錢既人
依個point 我覺得2次元有少少上左高地
佢將普世道德價值同一般自由市場概念mix左

30年前, 聽老豆講好多夜總會小姐搵既錢都多過一般打工仔
只係時代科技進步問題,網上課金吸水愈來愈易
依家電子/網上銀行令到好多人將錢當左一個數字

我覺得強行將自由市場 百貨應百客 依一樣野 mix左 靠脫靠賣肉體 係唔道德令下一代價值錯左 依一個點 有少少over左

簡單d講即係只有我自己可以俾幻想你地，如果其他人用我黎意淫賺錢就係物化

成班護主死毒撚 諗唔到點駁
剩係識用鍵盤打字話人收錢

補充
係人都知做雞係唔道德既事,但點解仲有咁多人會去叫雞
依個世界就係有供就有求
果班後生脫衣網紅,你估佢地唔想讀出名大學, 好多時家庭,個人能力,人生都唔係咁如意

大把女都想好似10A 港女, 朱千雪 又靚又出有學識咩

下次開台比多啲錢安慰佢佢一定記得我到時候我就拯救公主，做佢白馬王子，你地連登仔恨唔到

其實要反駁就一定反駁
大家要知世界上係冇真理
只佢地班fans 有冇學識,而正常有學識既人係唔會做ffy 既fans

佢地心態咪係總之邊個阻住佢地呃毒撚錢就邊個錯啦
反正點都有班毒撚撐自己

#559 有女方狗出黎吠

PDQ經理人“細包”被公開批鬥 , 大家點睇 (2)

下

去英國讀野雞

家境好過好多女仔啦

咁點解又唔好好珍惜利用 讀好書

中英雙語都睇得出好差

狙擊緊人 講我自在明 細包同公司再拉埋sigma在暗

狙擊 就中文取個意境喻意

想問咩狙擊手會在明?

拎d fans 做cover 都係明?

人生唔如意更應該力爭上游，唔係用呢個做藉口，
我相信更加多女仔係寧願做個有尊嚴嘅女性多過做呢班無學識無腦淨係識脫嘅雞
有供有求係市場，做唔做雞係自尊

做雞既就係放下自尊

大家理解自由會尊重返

但郁d屈人物化女性

講fans睇免費野

咁撚搶口
其實好over

重要話內地 coser無大陸雞

個龍門曉飛

襯後生賺後生錢無乜嘢嘅
有女睇又唔洗錢 邊個唔鍾意
物化呢啲嘢同雞一樣 有供有求
唔係邊度咁多免費av我地睇
不過教壞哂就真嘅 我希望生個仔出嚟

唔生最好 , 個社會變成咁既樣

生四個女出黎賣相
全部35歲退得休
每人兩層樓輕鬆

拉

佢係咪就係收咗共產黨錢呀戇鳩仔

一班無料嘅女人入電競圈造成爭議
連帶小數有心女性係電競圈難以生存，結果女子戰隊都係跳板，做衰咗個形象，電子妓女我就唔係好認同，呢種係soft porn

女人入電競圈多數都係輿論壓力下退場

基本上sigma都回應得好好
但個人覺得我最想非禮女藝人同呢件事最大ge分別唔係年代
而係當年嗰d被提名嘅女藝人基本上唔係靠販賣色情賺錢
無錯佢地個靚樣可能對演藝事業好有用處 但其實佢地嘅歌(可能要歸功於創作人) 演技同歌聲先係佢地嘅生財方法/工具
同賣soft porn嘅女仔好唔同
即使想非禮嘅女藝人投票係呢個年代嘅事 都好取決於嗰一啲女藝人係點定位

日本對cosplay係積極不干預

而且法例多灰色地帶

迫人立法渣正黎做系列

積極不干預係當宣傳

而家變哂味

PDQ變PDQ48就變晒質啦

細包ON9在唔落credit唔落Patreon/twitch link，比人屌喇，間公司又無公關

至於sigma一向高質

用不推文啦

日本成個動漫會場都係賣二創產品，幾千人通宵排隊

呢種次文化係日本acg文化一部分
有時二創比原創更紅

無得從呢個方向搞

呢樣我就識喇

二創場 賣 gk 有比錢買授權架
所以壽屋fag 同女神置裝改件 先會幾粒膠都賣三五百蚊

二創其實有rule 跟

講灰色地帶 其實自己踩線

早排TWICH有個AV女優開台..
AV女優去開台著得密實過班賣相雞
著得性感賣相引人比錢都算.. 仲叫人唔好物化自己

段片講佢主攻台灣市場
原因可能係台灣好興打賞風氣
女性相對冇咁保守
再加上狗公又多
美其名話係support佢
實際上只是慾望所驅而消費

老實講執相執到個個一撚樣有乜好睇

twitch 叫咩名

唯井まひろ

二創無rule好多人畫r18，任何物件都可以有h圖
cosplay搵真銀無問題，個時代進步咗
係網上平台賣裸露照都唔係問題，同賣寫真一樣
只係唔好用物化女性做擋箭牌，自己一邊賣相，一邊屌人
不推文啊屌，垃圾post上熱門

高質

條女有料但係樣衰咁點解唔去睇男人，仲有料添，有NBA都唔會去睇WNBA啦，結局係無解

無rule都講得出

頂置呢個啦
事實擺在眼前
有咩好傾
不推文

我反而覺得佢用呢個例其實用得差，因為兩者除咗係物化女性呢個「共通點」外，有個更大令人難以接受嘅共通點：對當事人有性騷擾嘅嫌疑。佢應該要講清楚呢件事雖然唔係物化女性，但係呢種當住你面話想屌你嘅行為好有可能係性騷擾。

眼無神 依啲女做情人一流
老婆不了

我估呢度好多傻西比左錢
真心 一買一賣關其他人咩事

Lm

依個正呀 IG

弱智仔

賣垃圾相 呃毒撚課金 仲好意思屌人物化女性
雞真係雞 根本唔識做人

根本一進入社會人就被量化物化

炒車死啦你

like + subscribe!

好似佢打得幾好 仲勁過班男仔

串緊中大email

屌我幫手開po都應該有20蚊掛
快d聯絡返我收錢

黑絲

佢咁樣還手完全唔到肉喎

有無邊條女排位係菁英前十，啲女子隊好似都係鑽咁上下最多大師同普通打rank差唔多

做雞唔係問題，都係靠自己搵錢
但咪撚拎貞節牌坊

神交嘅境界（單方）
另一方只需出個神像

笑撚左
果50蚊咪就係去patreon搜雞證

呢條友得部份片係正常架渣 幾乎關LOL事既片都係垃圾黎 上巴哈睇哂d討論post抄個整合出黎扮係自己料 仲要出片講自己係youtube界高質之流唔滿意d人唔睇佢去睇其他所謂低質既channel

條友空殼ac, 分分鐘係自己讚自己

條友咩料我唔理，剩係我以前睇過條片，有兩句無啦啦話自己好高質跟住踩其他人就覺得條友好乞人僧直接block左佢

最僧睇到d自我中心既蛋散

無

真係勁既女子電競選手淨係覺得得蝴蝶兒(好似main ahri打到上菁英) 真係靠自己打果隻

識女子電競選手自稱韓服大師但卡台服白金 係咪當人弱智

我好似都係睇果條片開始憎佢

之後再發現佢同lol相關既片都係垃圾 content farm之流

佢有條片同人介紹世界最強既泡麵頭選手 結果入到去唔係講個選手玩到隻英點樣出神入化 而係介紹隻英既技能組然後講d對手點樣威脅佢 同個選手完全無關係

仲有garena之前醜聞狂爆 咩賭博挖礦之類 佢出左幾條片然後仲將條片打成純文字post上巴哈 結果比人狂屌

50蚊過份咗

以事論事啦

根本見到條蛋散個名已經唔想睇，所以無得以事論事

有無文字版？如果有就可以論

唔想禁入去比view佢

死毒撚笠狗

係以事論事 所以我冇一入黎就屌撚柒佢而係屌番D電競雞 係咁岩見到有人吹奏佢忍唔住屌番兩句 佢今次開撚埋FUFU個ig出黎笑撚柒佢賣softporn真係大巴大巴車落隻雞到

比巴哈仔狂屌係邊條片?
想睇下啲人點屌法

順帶一提另外兩件有份屌同埋逼人炒人既電競雞大家姐rose ma同deer chan依加已經縮番入個閪到告一段落

得番fufu比連登仔狂屌 請問正義大家姐出黎幫下你d後輩未 人地都係學你地咁搵食

根本fd子黎啦 家下仲唔跳船扮無野咩
大家狙擊都記住狙埋呢兩隻

另外見到個好中肯既講法
就係條友專做d事後孔明既片但都做到柒一柒咁 高唔高質自己諗

成班毒撚圍爐

Email

仲衰撚過達狗一直關注事件
牙陳禁個like表態就算數 post都唔敢出

Deer Chan前幾日開台咪又係長期po張奶相喺直播畫面到R donate

Deer!!

下流寄生族

好女仔！

又要做雞又要攞貞節牌坊

其實Fufu關電莖咩事? 家陣Cosplay都係電莖一種? 定係開twitch 打機有人睇已經叫電莖?

呢d世界妹見風向轉 即刻割禾清 幾識撈
難為fufu幫佢地擋晒子彈

冇人話ffy玩電莖，電莖公司係講條仔同成個電莖圈風氣

Exeter

thanks
我自己冇睇開LOL個啲比賽

個deer陳兩日唔出聲啦
不過fufu尋日都笠晒水
收皮啦 班臭雞唔係好鐘意cap d電子雞蟲dm自己點撐自己架咩

搞到人地冇左份job
唔係想拍下屁股就走掛

電莖雞

又係呢條友

估唔到同巴打都有睇到以前係巴哈果個POST
唔講今次事件,但淨係睇個POST咁多人因為一段片就支持佢真係無話可說
以前都會睇佢對某d 網路事件 評論同分析
認真佢唔係條條片都係「高質」,而且好似上面巴打所講既LOL片,講得衰得都係消費緊人地,令自己升lv

今次條片我就當俾佢賺view數,但like同sub就真係唔會俾
單單用一條片就話某個youtuber係神,就一定要like要sub, 正如上面有睇過佢以前d片巴打所講, 睇返用自己分析,唔好淨係聽佢講,就知道佢都唔算係值得like同sub

但重申佢今次條片分析的確係中上, 但唔代表佢所有都片都係好

至少未去到happy kongner (特別分析電影) 同台灣cheap(簡易描述歷史,佢有錯都會係cm回應同道歉

其實呢d拎出黎賣，賣到係人都知嗰隻
其實某程度上係仲衰過做雞
人地做雞都係喺間房關埋門先除衫
落樓都係正常女人打扮，唔會著住件吊帶裙再夾條罅出黎兼露出半個屎忽出黎通街行嘅
就算包膠有圖都唔會出樣啦大佬

就算退10000步，我當你d相真係超級健康，但係總會有人會從性嘅方向去諗，做得公眾人物就係咁
更加唔好講佢宜家賣緊佢所謂嘅r16相

就算低手d，從字面上講，人地都係講過夜，van仔都有話齋，過夜就唔一定要扑野嘅係咪先？
你望下d女星，聲優post,個個都話係自己老婆架啦，咁老婆扑唔扑呢？又係咪意淫呢？

作為一個幾廿歲嘅阿叔
淨係想講
你地一日到黑話d女係雞係公廁
呢d女都擺明唔係處架啦
仲月供俾錢睇相？仲要冇野睇嗰隻？
500蚊夠你屌埋個閪啦大佬
真做雞，都叫皮肉錢，有付出架
呢d賣相嘅真係唔明憑乜收人一千幾百一個月？
就係因為佢會開隻game fing下？

唔好成日同我講去叫雞好污穢，我都唔係晦淫晦盗
但係你地俾錢買相，真係不如上下青樓，唔叫都睇下，其實呢d電莖女，單純以樣同身材黎講，真係普通過唔普通上到去如果你真係忍唔住入左嘅，都同d女仔傾下計，叫雞都唔係俾錢就大撚晒嘅，你lum得掂d女，服務都好d，雖然d大陸雞可能係好撚貪錢思想好唔正路，但係都係一個喺你面前活生生嘅女人，好過你俾完錢得堆爛鬼相黎J，然後人地晚晚同自己條仔扑野，仲要下下中出

毒撚媾唔到女唔係因為佢地興趣同性格問題，係佢地太自我中心，突破唔到自己嗰套諗法
想媾女都要媾個同自己一樣興趣嘅
大佬，就算佢鍾意打機，但係兩個人大把價值觀都唔同，到時又中出即飛？

與其屌d女，不如問下俾錢嗰班柒頭諗乜好過啦，佢地宜家同happy伯有乜撚野分別？

最搞笑係rose ma
佢自己賣性感寫真 經理人將佢同AV女優比較
佢好姊妹deer chan賣波隙相 用自己身體去賺取金錢 佢一句聲都冇出

相反 bella覺得開台二揀一冇問題
都係比經理人講下笑 就要比rosa ma放上平台公審

唔通價值觀不一樣就要比人哋公審？
其實我覺得rose ma既做法同細包既做法有異曲同工之妙囉。

rose ma係咪覺得bella俾人開玩笑無問題 仲犯賤仲低級仲無恥過 deer chan影埋啲輕度色情相？
所以就可以fb開post完再ig開post?

大家都身為女性 佢思想開放啲接受到比人開玩笑係咪就要俾你攻擊？
你個朋友友鹿兒拎身體賺錢又唔公審佢？

細包做既野係好乞人憎 但係你班女都好乞人憎
多謝你哋班女助長左呢啲歪風係社會盛行
繼續拎身體自主做擋箭牌 繼續呃啲毒撚錢啦

rosa ma公審bella link: （但係佢只係post左個陳述 扮無表態 由得啲fans攻擊 之後再係ig post story攻擊bella）

最離奇既係 rose ma鬧到細包辭左職 rose ma想告一段落
但rose ma係咪都欠左bella一個道歉？
身為公眾人物 三番四次咁攻擊佢 就係因為佢嘅價值觀同你不一樣
你咁樣同啲廢老有咩分別

咁老實講 好難條條片都高質
我會繼續睇佢啲片
因為我覺得佢之前啲片幾好睇而且我睇得幾開心(可能因為我冇玩LOL)
LOL某幾條片 我自己就當食花生算
但當然會思考佢有冇講錯嘅
今次睇到個片名 我係零興趣睇 唔想知咩事
然後我睇到個KOL(應該係feminist) 屌鳩sigma
就走去睇條片 睇左開頭係覺得個員工咁樣講啲女直播主咁做唔係幾好
但睇到班女咩料之後我已經冇得唔撐Sigma

哇屌 , 條facebook link 都係岩岩先睇到
rose ma 呢d人真係正宗網絡黑社會
覺得自己好有名氣,大家姐咁款去攻擊人

呢鋪我就save低 留個底先 睇下佢同bella點回應

人地覺得冇問題 , 但自己覺得有問題 , 唔高興,就上fb搵齊fans批鬥
好野 開眼界

用件事拎下曝光率 見唔對路咪縮

純粹講件事sigma就屌打班女ga la
都係果句以事論事,大把youtuber d 片都間中鳩鳩下
至少sigma都好過willwill 果d農場牛屎佬

咁撚仆街都做出得出，之後又懶正義話唔追究想人哋無咗件事？仲要係女人，真係仆街過細包

我都係諗起左willwill

有沒有人知道其一位性的fb， 喺日本出名泳池影相同扮鬼奶叉燒。我有睇過，但搵唔返

無出過post就等如空殻ac/佢本人 巴打你唔好玩啦

百貨應百客 你可以唔鐘意條友啲片係可以唔睇佢 但事實我覺得佢啲片係ok 之前屌柒電競雞奶台果啲都有睇 根本個風氣真係 玩咩Game都好 女性真係唔需要技術就可以去開台 得閒露下波仔 比人donate跳返兩part淫舞

咁又可以輕鬆賺Donate儲到咁上下人流同Fans 比人屌又可以自動有人護航 出兩個post扮到好委屈話人屈佢係雞 另一邊繼續露波仔賣下淫相又有得繼續撈

真係不撚知所謂

推，條片真係好高質

咁睇ROSE MA真係仲賤撚過fufu條臭閪

人地覺得無問題都要比你批鬥 痴撚線馬衛兵?

轉風向後就想告一段落
真係咁就比你完到嘅話 冇人夠你玩啦

其實唔係好明點解Rose Ma條肥婆咁多兵護航

既然除得褲J女 點解要J件又大份 把聲又「刷」嘅老泥妹 條女講野又無墨水 成撚日就淨係識搵機會上位搏曝光

佢啲兵年紀偏大

佢依加減完肥唔肥啦

不過連對波都冇埋不過位已上唔洗再露是但啦

haapy仔

有冇人玩串佢, 今晚開台搞”Patreon 二選一”, 睇下邊個plan抵屌啲, 邊個plan搵笨柒

我覺得有啲對唔住fufu

我pinned咗rose ma
電子奴女工會應該共享榮辱

E-Prostitue

得罪講句 台灣鑽1下都唔係差幾多

E-whore

認真討論
第6分鐘 個定義係咪有問題
佢定義父權壓迫下，女性只有兩種方式得到權力
一就係用父權標準下嘅審美特質
二就係用父權標準下嘅陽剛特質

咁即係女性無論用咩方式得到權力，都係享受緊父權紅利，所以拎左著數就冇資格批評？
咁咪冇女人唔係享受緊父權紅利，所以冇女人可以出聲？

片主d 邏輯錯q 哂都有人話高質
人哋台灣d 男性無出聲係一回事
台灣同香港嘅風氣已經唔同
新北市風化案幾嚴重啊

女事主拍寫真又好 露肉又好 甚至拍av 同賣淫都好
公開討論呢d 嘢令事主覺得嘔心就已經係性騷擾啦

女事主職業係一件事
你公開話要邊個邊個過夜令人噁心又係另一件事

真係好多細路搞唔清
自己都唔知自己支持緊d 乜

賣相風氣差呢件事係題外話嚟
要以事論事

相反片主嘅邏輯係 你出得嚟賣相 就預咗俾人騷擾

錯到不得了

你可以笑鳩d 女假 但唔好講到乜乜無咗份工好撚慘咁
講出呢d 嘢 影響公司形象 炒已經係好撚小事

正喎

笑死我
班八婆講咁撚多
求期車一句拍av都密實過黎
我諗即刻收皮

我幫你頂住 你快d走
仇女狗會咬死你

佢咪講 運動員 同埋真係有才華個啲女人 係個社會得唔到應有回報囉

人地上網露下波仔扭下屎忽就買到樓
事實係依家屌物化女性個啲撚屌都r過好多著數

做雞又要立貞節牌坊

啲相好唔好睇

仇你老母女狗咩 一句套頂帽落人度就覺得好有道理？係睇唔過啲雞賣淫又要拎貞節牌坊
其實靠實力上位嘅女我好欣賞 你咪戇尻啦

成個邏輯好有問題
基於你從事乜職業就代表你有冇資格去批評

你有份拎政府津貼，接受咗九年免費教育 ，係咪代表你作為既得利益者，享受緊政府嘅著數就唔應該批評。

另外佢拎民情風氣完全唔同嘅寶島台灣嚟比較同類事件
即係隔離強國地溝油 強制清拆樓宇 逼遷無民主都無人反抗
其實要掉返轉頭你哋香港人反省吓 你哋香港人接受程度

我冇偷換概念 俾呢條片導壞咗個腦嘅人自己真係要好好反省吓片主up 緊乜柒

對號入座添 哎呀 咬到我好痛

你咪覺得自我感覺良好囉

呢句你講比自己聽

人地17分鐘片完全冇講過要幫條仔平反仲偷換人地講 賣相所以比人性騷擾都冇問題

啲死狗公係咪個個理解能力都咁差

講真，真係捍衛女權既人就應該最睇唔過眼電子奴女依個行為啦狗公追完post睇人啲人講緊乜先啦

樓上隻護主犬要咬你了

佢又冇明確咁講台灣嗰台主係咪有問題嘅，不過佢既然要想話啲亂咁鬧物化女性，咁佢自己都應該表達下佢自己覺得呢件事實際上係咩嘢(冇問題/性騷擾/有其他問題etc...)

做雞代表俾人騷擾都冇所謂 ?
做雞代表可以拎嚟消費？

你當然可以笑人做雞賣淫相
可以話係錢作怪
只係千祈唔好覺得個主播"細包" 係冇問題唔該

多咗幾隻狗公

係

連登標準答案: 食得鹹魚抵得渴

冇呀！根本冇人想幫條仔平反！你聽人講野先啦好唔好

啲相好唔好睇啫

從來無幫過條仔講說話 成班護主犬睇相睇撚到盲咗

既然講到咁好搵 我支持連登仔賣埋一份
搵晒d女人錢 到時上樓嗰個就係你地 super

呢個片主強調一樣嘅事件係唔同地方得到嘅結果反應唔同
帶過哂skip 哂男事主細包嘅直播vod
將成個問題拎咗去探討女事主從事咩職業
不斷強調女事主其他直播行為， 商業活動
指對方自己做緊賣soft porn ,
就冇資格去指責人

咁講都唔係為條仔脫罪？ 洗唔洗挖出腸？

全民賣肉

你join左邊個月費呀

最好笑仲要懶中立客觀咁講

你睇嘢如果係咁簡單
我都冇嘢好講

所以我上面先同個巴打講 兒登真係好易俾人帶風向
連自己share緊d 乜都唔知

你呀媽嗰個

你有冇睇到條片先?
片主講左好多次唔係想幫當時人講說話
而事實佢又真係冇講佢係啱
佢條片明顯係屌緊啲女又要做雞又要拎貞節牌坊(物化女性然後自己啲softporn係有個價錢係到)
明顯係一個矛盾行為
我諗你先係個細路喎

兩地反應唔一樣的確係事實喎
代表台灣啲女做雞都有自知之名過香港囉

講中左嬲嬲豬呀？

Sigma係話自我物化嘅女人 唔應該話人 物化女性

如果嗰幾個事主覺得「最想過夜」呢個議題係猥褻嘅話，咁咪話啲人猥褻淫賤噁心囉，同物化女性有咩關係？

你咁鍾意一回事同另一回事
咁點解冇資格去指責人同為條仔脫罪唔可以係兩回事?

你問我 我如實答啫

事實係事實，人地點演繹又關你乜事，你睇完緊係有自己解讀
我睇完唔覺得幫緊條仔逃罪喎
又或者講條仔有冇份工根本冇人想知冇人想理

台灣d女點有自知之明法 有d興趣知 無留意開

我諗個重點其實都唔係男人意唔意淫女人
講真意淫就預撚左 唔洗扮純情
而係比個蛋散公開比較想意淫邊個多啲
無啦啦比人擺上台賺views 抽水
你做仔女都唔鐘意比老母開口埋口同親戚啲仔女比較啦
仲要冇錢分

至於賣淫相 自由市場 有供有求 冇話道唔道德
講啲咩女人腳踏實地番工拎唔到應得報酬其實曬氣
你點定義咩叫做應得
憑咩去定奪唔同職業嘅高低
我夠可以話賣淫相嘅收入證明左市場係有需求
所以係佢應得

所以我叫佢追曬個po
根本冇人幫緊條仔，我地同佢好似睇緊唔同片咁

因為啲電子奴女想拎埋女權光環打柒條仔
點知中咗回力鏢
就咁簡單姐

市場有需要 啲女個個賣淫咪得
第時你生個女同佢講你賣淫相得啦
市場供需之外 道德依然重要

係咪ig賣衫個個

連登講道德架咩

50蚊出條10分鐘片

嗰班毒撚真係史上最嘔心生物

雞都唔識叫
真係唔死都冇用

知唔知點解我地咁嬲

係因為你唔share埋啲相比我地睇呀屌你老母！

最大問題 道貌岸然
佢自己賣性感相 係出賣自己身體嘅行為
人地話想同佢過一晚就有違道德觀念

上至成個行業 下至Patreon比佢地搞到扭曲曬
然後同我講 尊重下我
但你地有冇比人尊重嘅資格先?
你地唔尊重自己 唔尊重其他人
(有冇諗過有啲人係唔想睇到啲twitch bitch
唔想係Patreon 見到softporn
唔想見到Esport啲比賽嘅水準被拉低?
到時有個女仔玩得好勁 但因為女子esport比你地騎劫左
到時比人指指點點 你覺得有冇問題?)
點解要尊重你呀?

咪搞錯啦 家下搞到咁係撚因為D人撐條仔咩..
一開始班女又話點點 唔炒點得?
家下搞到比人狙擊班賣相臭雞物化自己就話人物化佢
就話道左歉就應該告一段落
都未撚計咩某條女皇天擊殺
某條女個FD話咩人收錢拍片
某條女係咁發爛渣 個經理人仲要9UP比喻
某條女又放埋其他女實況主上台
講到三隻臭雞係到為其他女實況主發聲咁撚樣..
有女實況主覺得咁樣玩無野都比某條女放上IG講
淨係呢到已經唔係撐唔撐個細包問題啦 呢3條女根本極有問題阿傻仔

由頭到尾成單嘢都講緊雙標問題

應該要一齊收皮

自己買啦咁撚窮咩

其實幾百蚊夠人叫一隻幾靚嘅雞
屌到佢反艇都得

班傻鳩就俾800蚊睇丁圖
仲要得一個月
毛都掂唔到條

作為男人
羞唔羞恥？

咁你所講嘅「道德」又係啲乜？為咗啲咩？
有幾重要？ 點解咁重要？

但係我覺得佢好多game片都係過份解讀

RE3條片講啲野錯錯地

色麻

香港女直播主Patreon 殘酷二選一

唔好漏咗佢地呀
得一個fufu點會炒人呀
係唔打機嘅大家姐搞到咁

迎合啲唔敢叫雞嘅咸濕毒撚
月供咸相打飛機

Rose ma講一句紅磡冰室都要收皮啦！
老闆不是藍，但不怪手足
希望手足係利用緊rose ma而不是rose ma 利用手足

係啊 要多謝返班電子雞 肯「到喉唔到肺」點到即止
等D毒撚解決到一時既性慾 唔會谷精上腦 出街老強良家婦女 性罪行犯罪率直線下降
都只係收個少少錢 真係辛苦曬

邊撚度關事
電子雞得班傻仔幫襯，咁小眾
性罪行低主因係香港普遍教育程度高同品格修養

曲線...

終於有人睇得出片主logic有問題
不過片主都好醒, 佢focus係經理人公司
最好笑有樣野,佢一路話網路有爭論d人就用專業字眼增加說服力
而佢就用巧妙方法 用返「專業」定義去定義左物化女性 係一樣咩事實

從而令觀眾都代入左佢所立既定義

純粹當辯論技巧 sigma真係有返d料,一睇cm幾多大讚高質
只可以講係有水準片,但一定不是高質

做男人做到奶哂鞋底
好撚噁心

其實你地覺得片主有冇主接/間接表達左自己立場

所以sigma片中提上面果到仆街都賤格
但D女露下波仔 賺錢 甚至賺得多過一般女性
好似講到班露肉既女仔冇代價
佢地算係用自尊(佢地俾話電競雞)換人地努力讀書, 當然佢地唔要自尊去搵金錢就各人有唔同睇法
只係覺得片尾sigma 講到賣肉既女 好似冇任何代價, 好似闡述小左,唔夠持平

好似冇
佢一句唔係想幫當時人講說話
其實可以imply做當時人有問題

但佢係屌緊另外一樣嘢
即係主流屌緊嘅貞節牌坊

所以話純粹以說話技巧佢幾勁,但佢放暗箭仲勁

佢有講一買一賣其實係你情我願
但拎物化女性黎攻擊條仔係雙重標準

你連條片嘅中心思想都未搞得清 學咩人講邏輯呀
片入面嘅重點唔係細包有冇錯
家陣係講緊fu狗打住女性自主嘅旗號 但實則賣嘅product係依賴父權主義
矛盾得嚟仲要屌返人轉頭
簡單啲嚟講就係 我做雞，不過你唔可以話我做雞 件事矛盾到
你自己search下實況主二選一 根本男女都有玩 成件事就係攞嚟玩
係呢個context下佢哋發脾氣會唔會係佢哋小題大做呀?
再睇返出post嘅Valkyrie Agency Limited
「相關話題對涉事當事人極不尊重，有違道德觀念及嚴重物化女性。」
屌你老母自己賣咸相唔叫有違道德觀念同物化女性?????
雖然細包呢個標題係落得誇張咗 但因為呢件事逼到人辭職根本就唔make sense

睇對咩人放啦
個風氣係需要整頓
我個人認為真係有啲女仔見到佢地咁 有樣學樣
所以我會話放得好 下次唔知啦
不過又唔係暗箭 應該係明箭?
因為佢由一開始已經擺明串鳩佢地

最好笑有樣野,佢一路話網路有爭論d人就用專業字眼增加說服力
而佢就用巧妙方法 用返「專業」定義去定義左物化女性 係一樣咩事實

看似矛盾 其實唔係
因為佢係冇覺得用專業字眼增加說服力哩點係有錯
佢之後補充：但如果無視背景使用，係會比人笑
如果矛盾嘅話 就應該係無視背景使用
但就眼睇應該冇 而且直頭講返個背景出嚟
哩點可以睇到佢有用腦度過

好專注用邏輯睇既觀眾會好辛苦

紅字真係算佢表達技巧, 佢導出左客觀事實, 但又暗暗地用依個事實去推動自己論點
依到個人少少感覺,佢一開始用左唔了解term背後就亂用既人 係依個網路世界好偏偏(而且有少少不良風氣)
之後借用善意正向修正 「即係你地啊 用term之前可以學下我先了解左d term背後meaning同闡述先好用呀」

令到觀眾感覺得佢有做過下資料搜集 支持自己論點,從而帶出佢希望觀眾都BUY佢所定既定義
但認真分析佢既舉動既觀眾, 應該會自己上網補完返咩係父權,物化等等字眼,再比較返sigma睇法

btw 愈講愈focus錯左係本身件事到,變左睇佢闡述論點立場咁

我一開始都以為佢想contradict himself
因為佢成日講專有名詞
但聽佢繼續講就知佢又係想串鳩班女
係到講聲 好波

BTW其實觀眾只係想食花生
唔係個個對social science有興趣

收咗美國佬錢

唔係個個對social science有興趣

依句真 我share俾朋友佢地都淨係講左好少睇法,hea睇就算
希望大家睇片同時真係要自我分析下,唔係條條片都係片主所講就係岩,唔止係sigma好多youtuber都係咁

因為唔自我分析,就跟住片主既flow, 好易都變左藍絲思考模式

收咗錢又點 咪又係駁唔到

我冇講過邏輯兩個字喎
因為我自己冇讀過邏輯學
基本上唔會用哩隻字
而且我屌鳩班女架喎
我只係讚Sigma 做乜姐你

唔知佢copy我段嘢做乜

心入面嗰句：唔係唔畀得你哋J，但要課金先J得

電莖

完全正解

講到收左錢做既野一定係唔好..係衰野係負面

屌你都係收錢打工架咋

佢應該quote錯

我講緊果個

人神共憤

講緊賣相但你就一下帶落收左錢做既野一定係唔好
師兄你嘅思維都幾跳脫下

？？？ 完全get唔到你講咩

btw 我開鋪做老細 無交開薪俸稅

屌你老母金主比左5蚊我買相,睇完嬲撚到仆街

一路講緊張相

Btw 我po架張相

唔係屌係

講緊一句 收左錢 之後乜都反駁唔到既笠水臭雞

。。。jm9

梳
訓完晏覺

起語癌

大佬呀，男女都有玩唔代表件事係ok嫁，你當住人面公開話想屌人好明顯係踩晒性騷擾條界啦，班女亂用物化女性唔代表咩細包係無辜，好多唔係一句講笑玩下姐就大晒嫁

師兄食開1米8長腿?

講咗幾多次細包個標題係柒 但係都唔洗比班女窮追猛打呀???
道咗歉咪算囉 搞到人辭職 洗唔洗去得咁盡先
實況主二選一呢啲嘢係攞嚟吸views 吸話題
咁唔鍾意咪屌晒成個台港實況界囉

真係柒啊嗎
張張都重P化妝
你係唔係未見過女人
女人係有波咖

女人係有波咖

「你自己search下實況主二選一 根本男女都有玩 成件事就係攞嚟玩
係呢個context下佢哋發脾氣會唔會係佢哋小題大做呀?」

我其實主要回兩句，二選一同邊個上床我唔知有幾多人玩，但係踩界性騷擾就幾乎肯定，你自己都覺得係有問題啦，有人投訴佢就係小題大做？聽講條友一開始仲串串供話咩唔識中文喎。你話係咪要人辭職仲有討論空間，但要處分就一定下話，而且係咪辭職/炒魷都唔到批評者決定啦

細包已經道哂歉同比人炒埋
但Rose ma都仲未同返bella道歉

經理人係公共平台發佈不道德言論
班女女就識得要求佢道歉

你地呢啲公眾人物因為同後輩價值觀不一
就恰啲後輩 放佢上社交平台俾人討論 俾人攻擊
Bella覺得俾人討論冇問題都要俾你地成班女同啲冰仔圍剿
仲要話件事已經完左 請問個道歉去咗邊

本身就日日要求細包道歉
一日唔道歉 一日就不斷鬧佢
而家自己要道歉嘅時候就消失咗
呢班女心腸惡毒到一個點

Deerchan唔好以為自己置身事外
你自己喺story都成日踩Pdq48
仲要係呢啲時間踩 身為pdq前輩仲要落井下石

一個二個條道德底線去咗邊
長期雙重標準 Bella就無啦啦千夫所指

請啲女女好再喺IG度扮慘扮無辜
打埋晒啲大家都睇唔明嘅叫春文

最慘最無辜嗰個係因為價值觀同你地唔一樣
而俾你地放上枱面攻擊嘅Bella

咁當呢樣嘢係實況界係一個玩笑 一個遊戲嚟嘅時候
細包係over咗 但一個over咗嘅玩笑值唔值比人炒呢?
你唔鍾意呢個玩笑 ok 道歉咪完囉 咁樣窮追猛打會唔係係佢小題大做呢?
同埋標題係過夜唔係上床

屌 啲毒撚除左acg圈識唔到其他女仔
結果班女全部都係利用毒撚

重要當日係講過：過夜炸 可以打機嫁
某程度上只係標題黨 譁眾取寵

大家都知「過夜」係想表達啲咩啦，你係要話過夜捉棋咁我都冇辦法。
其實一個人做錯嘢，係有誠意嘅話，道歉承認錯誤係基本，但係之後提出解決方法嫁(例如承諾唔會再犯etc)，條友由一開始個步道歉承認錯誤已經慢咗，再加上其間啲串嘴言論，係咪應該展示除咗道歉以外更大嘅誠意呢？你話有人逼佢辭職，我諗作為一個成年人，除非係俾人威脅，辭唔辭職呢啲應該自己or公司嘅決定同責任掛

Quote返上面巴打講 過夜炸 可以打機嫁 已經帶撚晒頭盔啦
你要斟酌字眼嘅話deer仲話皇天擊殺添 會唔會構成恐嚇㗎
Rose Ma唔追擊佢會比人炒?

仲有Rose Ma call靚去圍Bella喎 作為公眾人物佢幾時辭職道歉呀

如果佢本人或者公司覺得想同某某人過夜係無傷大雅嘅玩笑嘅話，我支持佢哋企硬，發返篇聲明話成個直播同性行為無關，大家諗多咗

帶「頭盔」只係可能令佢免於法律責任，唔代表佢講嘅言論係免於批評。你話咩「皇天擊殺」就明顯係網絡用語，冇人斟酌某一兩個詞語係咪出事，而係根據佢成個論述過程前文後理，嚟話佢討論嘅點係咪有問題

無可能啦 Rose ma狙擊得咁盡 凍完薪仲要狙到佢比人炒

其實用身體搵錢無問題嘅
就算做雞都好,亦需要尊重
但想個份尊重升格到醫生律師個隻
下下講野都大大聲
咪俾人屌囉

同意 自己物化自己可以收錢fat fat
人地物化佢抽水 佢一蚊都收唔到 不爽好正常
但係話嬲係為其他女仔唔抵 一下跳上道德高地 都幾好彈跳力

佢地真係玩大左就貼黃色文宣扮無野發生過
唉
bella pdq48

隔左半日無追post多左幾隻厹入黎幫啲娘娘（雞）護航 好精彩

你又意淫人地喇
我指可愛照片

rose ma入面comment：「可能佢習慣開過夜，所以覺得自己冇問題」
呢啲唔係物化女性咩

講個大家都識嘅
三上

好嬲

spam文宣story想冷處理扮黃拎免死金牌

依個最冇腦
Deer真係算醒

D呀陳好似靜左好耐

遲D會唔會割

呀 rose ma又唔會制止呢啲嘢架喎

D呀陳開咁多年台，見慣依啲野啦，搵到錢就得彩你都有尾
Rose ma岩岩埋到堆，又有民主＋女權光環，緊係試下自己威力，自己友唔和議佢都屌埋佢

想屌

男人都有18CM架 你有冇啊
每個人體質都唔一樣 港女不嬲出名細波架啦 佢地又控制唔到
利申多次非護航 但唔明點解要比人追擊

笑尻佢波細洗唔洗度自己條J啊
唔明點解比人追擊?
爬下文啦

而且印象中紅冰係因為佢既言論搞到依家就執曬咁濟
可能因為咁而一朝得志

有畫面

似足共狗

其實最神奇係俾錢J開條女嗰班，但係條女公開叫人唔好J佢又受嘅痴線佬

乜都冇 放心

其實背後個邏輯同支那人同埋藍絲廢老係一樣
支那：我將任何嘢政治化就得你哋將任何嘢政治化就唔得
藍絲：我哋用暴力就得你哋用暴力就唔得

買相毒撚出現了

正版av洗唔洗100美金?

講啲嘢同藍絲 支那人一樣嘅

分享一下

屌你啦 我冇買過呀
佢自己講㗎一定唔會有r18出現只有r16
即係二次元解密講嘅soft porn

100蚊美金夠打j打到j爛了

17分鐘 內容高質
二次元：好心咪做雞又要拎貞節牌坊

建議你咁清高唔好睇

唔睇邊有得笑

你照鏡咪得

笑人波細冇樣都要睇下自己先嘅 除非師兄生到彭于晏咁啦

佢地無自知之明架ching 唔好玩啦

好多護航狗比左幾多錢買相啊 on9仔

100美睇啲咁嘅野正傻閪

係唔係要踢波勁過麥巴比先可以屌佢波廢

好好笑 連登d仇女癲狗有無第二句
唔知以為藍絲收錢上連登做水軍

你個柒頭養條女買名牌真係好可悲 手都未拖過
講句多謝就扯哂旗

你一定係西女人黎

剪下頭髮啦 你個毒撚頭好樣衰

夾下口供先啦 我係養條女買名牌既毒撚定西女人姐

我地又唔係護主狗邊洗夾下口供各有各屌

剪下你個柒頭先啦,咁撚長好易比狗認到

咁我係男定女姐 駁唔到鳩鬧好柒

ffy已經有兵直接tag個片主要求回應

老雞 不了

無啦啦走入黎人身攻擊

100美金我幫你打都得啦🤪

佢心腸一定唔好架啦

不了

買舊高橋聖子飛機膠都係600蚊姐

原來靚唔靚女唔係睇五觀 係睇波大唔大同妝厚唔厚

唔好意思

真係唔靚

咪退而睇波同腳囉

明唔明呀

無眉娘咁 雙眼間隔再闊d

你同我講佢豎眼係蜥蝪人都信

細波係below average

拎彭于晏呢d上左神台黎比

波至少要有d先好出聲

真係要跑得快過隻馬 先可以評賽馬咩?

On9護航狗

高質片 訂閱佢啦

回應d咩野

回應fu9話收左錢出片 既false Argument?

就算你proof到sigma有收錢又點

同埋有收錢就可以spin到片內容一定唔岩?

同藍絲話人遊行示威 一定收左美國錢咁

重要依家狂出文宣

唔好再消費陣營喇

明明真藍

每張相都美顏加化妝你班毒撚就扯撚哂旗
落一落街睇下啲女人啦

上個上相簿網睇d set

都有標r16 17 18 啦

唔通d相有暴力血腥場面咩

剩低個一樣咪性囉

雞

上一上

其實佢地係咪唔知咩叫做雞

佢地一路貶低緊同歧視緊d性工作者

再而抬高自已佢地知唔知

唔係一定要收錢比人屌先係雞架

利申 好尊重性工作者

你啲毒撚可能連真人都未見過，隔住個螢幕打飛機

間cafe其實同青樓有乜分別

Modern d?

其實我反而覺得大家比班女人用個(女權,性)話題扯左落去打泥漿摔角 反而比佢地含糊左佢地渣緊既道德高地背後既理念

出自佢地把口既概念係

"我賣相係我身體自主
你話我係雞係物化係抽離背景 係唔尊重"

其實如果大家 filter咁fil走左關於身體同性既觀念

佢地句野既演繹可以係
"我自己做自己做既野係身體/行為/思想自主
你強加你自己想法係我(身上/做既野/賣既野)係物化 係唔尊重"

咁制度內玩法啦 跟佢地果套玩下睇下會點

即係就算我做d乜唔滿意都好
你話我係(某樣野)就係唔尊重
"物化係中性詞(even係讚美都係物化,etc你好似女明星靚=物化左你做女明星)"

case1
就好似我著格仔衫 唔洗頭 粗框眼鏡
做IT 唔鍾意講野
跟住比班同事話我好撚毒 毒撚代表
咁應該係比人物化左啦係咪?

又或者
case2
我個樣生得好撚柒衰
我去cosplay度渣支長炮影
一邊影我一邊係咁笑
跟住比班cosplay話我好變態
成個變態佬咁
咁又應該係一種物化?

班女既意旨係話抽離背景就係物化
唔去理解件事背後意義
身體自主權要尊重黎講
我鍾意邊影相邊笑係我既自主權
我鍾意著到毒撚到仆街係我既自主權
你覺得我好撚毒係你物化我
你覺得我係變態佬係你物化我

....????
咁呢個世界仲存唔存在 批評2個字?
係咪所有批評都係一種物化?
有邊一種批評唔係強加自己想法去講
難道呢個世界所有批評都係問過被評人先?

你屋企人話你讀書唔叻成舊叉燒咁係咪又係一種物化?
你打機個frd廢得制你話佢玩到成個弱智咁係咪又係一種物化?
d中國人話你地用命名肺炎去逼害緊佢地
無視左佢地既抗疫努力 係咪又係一種物化..

你地呢種係咩制度思想黎...

你地開台小心d...
你地每一種批評 每一次發言扣帽子
都係一種物化表現
好似d 咩隻英改到咁垃圾既
你有冇尊重過 平衡既工程師
有冇尊重個隻英既 designer
你而家係物化佢用佢既專業所誕下既產品同努力

我尊重你地既道德觀
你地係可以渣住呢個道德去律己
但記住律人前你係律緊己
你地呢種道德觀咁崇高
記住唔好雙重標準
你地既台我已經開左notifi
我會留意住你地呢種崇高既價值觀

100美金叫雞可以叫到咩質素

佢地根本思想就同廢老一樣

重點

想要人尊重

但從來無尊重過任何人

代表女性

Pdq解散埋

賠返份工比d女啦

Cls

去中國已經係可以香港model級數 要波有波要腿有腿
香港就一般女仔（中國雞多）

洗緊港紙搵緊人民幣！

一邊話人支那，另一邊就多謝人地

Full9 combos

又bin c

Fu9係電子雞

喂有咩問題啊

又話代表
女性

內地女性又有錯
去人化人地就得

Full9combos

sorry 冇跟開
有冇timeline講下發生左咩野事

電競圈我只迷mayumi

咁你睇左sigma條片未

簡單d就係隻臭雞逼到人地成隊比人炒哂
搞到依家有心打嘅人就冇得打

仲可以企係道德高位,叫毒撚狗公咬人
有一隻狗公仲話要搵PDQ經理人經常出沒嘅位置唔知係唔係想殺人

Cls 段youtube講得好到
真係駁唔撚到
父權紅利

又真嘅自己都搞唔撚掂
真係唔想害佢

我睇片話係個經理人
咁點解係成隊比人炒哂?

間公司因為呢單野愈搞愈大 , 唔想更多麻煩發生 , 所以將成隊pdq解散

我諗起外國班「女權」搞到D賽車女郎失業

同多D你老母錢去買臭雞相啦

冇咩點睇條女，呢條女犯左啲錯誤，係爭辯前已經輸左。

1. 運用太強嘅道德標準，令自己需要承受嘅代價同埋道德規範相對地提高，呢樣野絕對係回力鏢。

2. 錯誤地引用專有名詞，佢強調嘅係自我形象同自我意願受到破壞，但係可惜地將成個受害群提升至女性。

3. 事實上女性身體上就有差異，先天性嘅差異造就左分工，不同職業。一個社會發展成熟嗰陣時，女性亦都同時擁有自我優勢，埋怨嘅話其實只係埋怨神，並無意義，當然呢個前提係社會發展得夠成熟。

4. 物品化呢樣嘢，係自己嘅個人層面加上解讀，自我標籤不等同別人標籤，想做成自己嘅討論前設優勢，俾人感覺唔講道理。

條女亦都可以對此進行反駁，不過依家會顯得薄弱，因為佢定立嘅標準實在太過獨特，並非所有女性皆可共享。
1. 男性同女性物化時，現時性別來講，男性性需求一定大過女性，已經有數據支持。嚴格來講男性想討論時，當女性嘅追求少過男性，物化嘅程度就唔同。

2. 當佢自我標籤價錢賣相嘅時候，有價就一定係靠物化？未必，因為佢可以係賣影相技術，角色嘅神情還原，但只能夠講條YouTube論述講得太完整，明顯相嘅主題係佢身體，並不是cosplay 角色扮演等其他主題。

3. 憑啲乜嘢自己個形象俾人擺上台講，甚至作出比較都唔可以出聲先？絕對係可以講，因為呢樣野絕對可以係好大嘅傷害，但係用錯概念詞。男人俾人擺上台講冇岀聲，亦不代表女性出聲係錯。

結論，佢比自己定立嘅規矩打撚死左。劣見匆屌得太大力。

兩單野相似度都有99%

跟住啲賽車女郎屌返佢哋轉頭

賽車女郎:呢次真係真係做雞都唔掂

男人樣咁撚劣都岩
ching是咪gay

對女人最壞的, 總是女人

哇屌 條片長到咁 唔知以為睇完有得屌添...

打個比喻姐ching

我好鍾意睇佢玩世紀帝國

點解要開noti作賤自己

玩開嘅都高汁啲

垃圾女權撚口講為女性發聲 但係搞到人地成隊女子隊冇咗
幾時辭職道歉呀

認同巴打不過呢啲係佢段片主觀感受嘅嗰part, 我覺得邏輯呢方面嘅嘢放喺邊個年代都係一樣嘅，而呢方面個YouTuber又講得幾好

rose ma 有無回應sigma?

傻啦 遲D開台喊住收錢再踩多人地幾腳
聊天室一定話唔好理連登班毒撚

假設個主角係男人，多數會一笑了之，甚至開玩笑笑番自己，我由細到大都唔明點解啲女仔會咁大反應

以前都唔會咁
係依家所謂女櫂....

真係cls

報左1823未呀大家

報左,等覆

冇比錢啊嗎

恐同嘅多數係同性戀 同樣道理

不撚知所謂

我想問 報紙娛樂版

有冇比返錢人架平時啲八卦新聞

八卦新聞 有無問人同意左未

物化女性比物化男性觀感差 要小心D處理係可以理解既

PrincetonU研究過男睇到女裸體既時候會影響對個女仔既同理心
但女睇男就唔會(生理上男就易D物化女)
而歷史上又真係咁多因為物化而令女性被迫害既例子
(利申唔係支持rose ma lol)

加埋男人有生理優勢 女仔驚D都正常
一個明顯體型壓倒你既人調戲你 同普通/瘦弱身型既調戲你 感覺都好唔同la

經理人唔做 pdq解散埋？？

成個project 佢跟既

炒左細包
費事煩
解埋散埋

Yeah

其他女到時搵第2間公司簽約, 咁既話最大得益者就極有可能係Terence Nam

一定唔係啦 咁大

電子臭雞

佢細個係咁肥
而家瘦咗自然波都細咗

有咩可能差咁多 佢本身飛機場 片入面個個只小有C

2次元有新片回應 高質

收唔收錢 同屌得入唔入肉冇衝突，佢今次屌正紅心

墨水真多

手機睇唔到

邊個仆街仔

你直頭智障添呀撚樣

Cls

storyteller 今晚都出片講件事

係咪咁多人唔識字

呀毛出ig po屈sigma收左錢做野 抹黑佢受人指示出片唱佢地
重話人靠熱潮新聞搵食
不停批鬥sigma

Fu9 fb 再話sigma收得50蚊出片

無限貶低sigma既作為實力派YouTuber既能力

我講既就係上邊兩點

唔識字or無時間爬文

就躝啦

等睇呢個

話咩2次元收左錢果D炒車傻西, 睇下2次元最新段片先

成日唔識字屈鳩人炒車

50美金個個位太正

新片笑到我仆街摸我屎忽

任何人都唔可以物化我

除左我自己

回藍xx個fb po

手機睇到喎

其實想睇多次

Cup差好多

唔似

呢句真 近至電子雞遠至ptgf，都係俾啲淫邪毒撚玩壞市

fufuying同佢班厹fans真係冇D墨水 根本完全反駁唔到sigma
最鍾意就係圍繞定義上同人遊花園 但又永遠唔將套定義套落佢地本身爭拗緊件事上面

睇唔出Jacky fung 會課金買相玩鳩fufu

睇住呢班電子妓女係個mon前嬲到紅都面哂又駁唔到人地個畫面真係大快人心

有腦唔洗做毒撚

其實無腦都唔使一定做毒撚既咁

好撚慘 條新片一次過當個公司創始人 fufu 同班毒撚狗咁撚
我係佢地真係唔知點駁好

捨得d錢就出律司囉

唔捨得就摺埋

靠嚇都要有本錢同決心既咁

出律師信都冇用個朵臭哂
一定要道歉咖啦

一開始sigma串撚到

靜閪咩佢
咪又係日日ig story到po埋圍爐comment
成個怨婦咁
煩撚到閪
好心貼J圖就貼啦
講咁撚多廢話

梗係唔會啦 繼續拖D厹毒撚同埋其他賣相女圍威喂咪夠
佢地剩識訴諸權威<-呢樣野比對方做功課拆解哂d學術/專業詞彙已經收左皮
跟住就係訴諸群眾 佢地唔需要prove贏對方架 總之有人撐自己就夠

電子雞

橫掂都係有傻鳩買相架啦 你有你講 我有我賺錢

重有無面咁做

同重有無人蠢到被拉落水都成問題

任何球隊都唔可以泊大巴

除左我利

話同台食飯話人好污糟

人地問佢拎野飲一淡

好殘咁叫人成支拎哂去

就好似d電妓對毒撚咁

但佢地又要賺人錢

好賤*

想睇嗰d淫相
去成人台啦
大把免費相睇

又要講返
比錢睇班電子雞同班廢老比錢屯門nana有咩分別

我希望利物浦贏冠軍的🙏👍🏻

條新片一開頭串到仆街

唔係 其實係反映咗厹比例大
歸根究底其實都係父權一種

雖然仲要贏兩場，就算最後腰斬賽季，我諗直接頒比佢都無人有異議

無

大家一齊跟我講一次

無

大聲d

無

香港厹真係好撚失禮
垃圾

又要靠露波賣樣搵快錢 又唔可以比人屌佢物化自己

矛唔矛盾左d呀呢班女

係呢班女自願將自己既身體同樣 拍成即影即有/寫真當商品咁推出market
自己物化自己在先 點解唔可以講個事實出黎

你睇下Deer chan 影埋咁多即影即有性感相放係夾公仔機琴賣

死厹

又有on9唔爬文

救命呀巴打

鬧人真係唔使本

又要蠢

我尋晚先開左post笑鳩班毒撚

追估模式啦 dllm

屯門有nana 連登有fufu

其實女權冇痛恨呢種行為
學你話齋 攞自己身體去搵錢係天經地義
用女權術語講係身體自主

其實件事根本都唔需要去拗物化定義乜乜柒柒

好簡單講句
用性感尺度嚟做市場嘅人
憑乜畀人議論性？
你話你伊斯蘭教性保守都話
明明就唔係 做乜要用呢套標準去judge人玩批鬥？
如果你哋係保守到認為講性就等於唔尊重
咁邊個先係父權主義下嘅束縛者？

賽車女郎比女權撚搞到冇左喎 點會冇痛恨呢種行為
你可以話女權嘅初衷係冇 但依家嘅女權主義者就肯定已經扭曲左

廢老都有得抽下水，毒撚手仔都掂唔到

起屋企摸個moon

屯門有老雞 連登有發瘟牌坊臭雞

希望sigma狙擊下靠班"電競model"搵食既垃圾terence nam
唔知幾時靠堆露肉model代言電競上左位 之後就慢慢比班電競雞同電競掛勾搞大專電競搞到成pat屎咁

搞隊女子隊出黎打業餘PUBG比賽(英皇盃) D組小組賽 20隊排第19仲吹到自己有成績 唔知D比賽係咪剩係受佢自己班女玩 之後都計有成績

Sigma 2：0 電子妓女

尊重啦 nana跳下舞姐 點可以話係雞 呢啲係身體自主

考試零分都係有成績架

19/20拎出黎講
重好難添

其實我認為父權 係同性別無關

正如依家香港女人大體上做到有權利 少義務 呢種我自己會稱為女性父權 或女性霸權

又或者 父權 呢個字 係極度反男性既女性主義者 為左反男 就用「父」字 等大家仇視男性

利申：我係好支持平權 解放曬男同女 一路帶黎既角色定型

條友以為做護花使者人身攻擊signa好撚型
點知人地輕鬆回應撚狗

好期待fu9諗住點駁sigma條新片 屈人收錢同道德綁架都唔work 唔知仲有咩新招

隔離三號po巴打最新資訊

咁女權都有分嘅
偽女權我唔討論啦
我淨係用我知道嘅真女權觀點去睇

你講嘢咁撚1999鬼知你咩
人哋覆你一段嘢
你覆人閱讀理解
仲好意思叫我爬文
你晨早講清楚乜事都冇啦
你當呢個post得兩頁？
幾時爬得到尾？

你繼續

曲到圓叫1999

成個po咁多人數埋就你地三個唔撚明亂吠

垃圾急住拋書包

爬完文先出聲基撚本

之後講得好撚清楚

你未撚睇到

等撚緊你道歉dllm

Btw
Sigma 講得好清楚

使撚你咩

你都on9
你係清楚嘅就唔會前面兩條閱讀理解廿幾個負皮喇

我睇關連又冇見你繼續覆嗰條落去
撚知你後面講乜

問題係真女權係呢個世界上已經少之有少
依家女權運動嘅人有可能7-8成都係你所謂嘅偽女權

冇計 最上面嗰度用女權嚟講
我梗係講返清女權真正嘅定義
唔想大家誤導女權
錯係錯在有人利用同曲解
並唔係女權本身有問題

係啵 唔小心又物化左人

會唔會過幾日工都無埋架

都係個句

咁撚多巴打睇完得三個吠

你咁撚鐘意拋書包

識點計abnormal : normal架啦

識唔撚識用連登呀

咩關連無呀

咩叫追模式呀

躝啦

你真係弱智
屌你三個 咁負皮你幾個？
屌你前有規定要追故？
單係表達不清已經抵你畀人屌啦傻尻

vs

晒鳩氣

對住你d三季人

威喇

靜啦

咁我問你
你係一開始就清楚嘅
使乜後面補解釋？
唔係見畀人狂負皮先知柒咗？
靜啦真係

貪錢雞

隔離posource

講到咁撚清晰 叫人點駁呀

D牙不理世事 靜靜賺錢

都係

原來兩日都有開live ig同Twitch

但平衡世界

Deer或成最大贏家

出左新片 笑死 收個50$美金 係去買相

推，講呢d個隔離post樓主比人屌到pk
連登真係痴撚線

個個post好多狗公護航

屌完人柒咗當無事發生責任都唔洗負 人哋成隊冇咗 經理人收皮 自己繼續開台

deer 100美金有41個like fufu得21個 屌打

都搵得多過咁多位打工仔
諗起都爽

Pdq啲女會唔會屌9 rose ma

咁on9? 鹿陳好似都係pdq
係咪有預謀 想自立門戶

rose ma個8婆滿手鮮血

比人做到失業 你話呢

邊位

Push

fu經理人

Pdq一代 唔妥 二代

old seafood

呢D PO咁多人講 抗爭PO又唔見咁多人

講既野岩 收錢講又點
收錢講正確既野都唔會變錯
Btw邊個會出錢叫人出片屌女權 冇得益喎 呢啲咁既藍絲腦入血太深

一黎

二黎自己起完個朵比左人用

食作尾水

仲要俾班女權閪放左上枱屌

點解 冇對手？

又想道德綁架 師兄想問你嘅一舉一動都關抗爭事?

係咁千字文.....
重要半人半鬼咁
究竟邊隻係鬼

女人真係煩

好奇用咁多精力講幾日果啲人
有冇同樣咁多魄力推下po姐
fufu起碼ig都出唔少po講
利伸冇買相

其實講緊

兩家都係賣電子雞生意

都唔會出錢 黎請人電子雞呢種壞風氣 折自己台

收錢 只係陰謀論

唔好spin遠左.......

梳

有啲野 自動波啦

FUFU女神除左IG出PO仲有去旅行同Cosplay,佢好支持香港人
仲同中國公司合作,吸中國人錢,真手足黎

#respect

有幾個講左好多野,話冇諗過自己嘅目標原來係d咁嘅人
依家有心打都冇得打

雖然唔係人人都認同
但督爆d偽黃

Free 返d毒撚出黎唔好咩

雖然唔一定有幫助

你呢樣就真係道德綁架 cosplay同旅行都唔比
apple都同中國公司合作 唔用未
唔再推呢到 我最後一次回

雖然個咩Fufu係黃係同路人
但都好想講句 雞

唔識用不推文?

佢同屎萊母都係度扮大佬

大家都唔洗出黎啦
香港打最勁果幾日就去旅行 #光復香港 #好心痛
仲可以去台灣Cosplay (呢個我就唔知係邊日,問其他巴打)
做cosplayer都可以同中國公司合作,仲話自己黃
咁黃店都可以係tvb落廣告啦
都唔知我上狗車jm9,為左呢班光環撚樣抗爭
個個都勇武加油勇武加油
網絡打卡抗爭撚付出過d咩?自己手機嘅容量?
見到文宣就Share我老母都識

真

Fu9偽黃
叫手足上前線
自己就去旅行

鹿係PDQ
細包個隊係PDQ48 宜家成隊PDQ48執左
但係鹿陳仲係平行時空緊繼續開台

佢uber雞黎 想知去追細包(1)

大家以後唔洗出黎抗爭,行街見到狗車就影下相,share文宣,比人查身份證就無限放大,合作當然可以搵偉大嘅中國！最後記得加番一句 ＃光復香港

搞清楚
嗰d叫送頭
抗爭係有計劃有路數有後著

噢 即係佢地懷疑係對家戰隊俾錢sigma出片

付出左幾張相比班冷氣軍師J

即係2代話冇諗過1代係咁既人？
有冇圖睇

鹿唔係都有屌細包？

佢醒水無追咬囉

屌完兩句知自己柒左咪收左皮
琴日開台好似收左成2000蚊美金

關我撚事? 討論區放負又唔得?
我又唔係個班課金佬幾百蚊睇幾張相
一賣一買冇罪唔代表我同意佢地咁課金囉好冇 唔好亂屌喎

之前d post有圖,搵唔番
有個叫limo嘅人係2代係ig出聲

追咬就好似而家咁 俾眾人反噬

嘩 屌
好過去做雞

冇圖算了

deer牙走唔甩架啦

圖

Thx

你有你罵 我有我厹課金
有錢收洗鬼理你班人噏乜

香港男人可唔可以醒呀

痴線 好撚高質

仲有大大聲屌鳩支那，但係自己fb ig留言支持自己既支那人就冇出過聲

示意圖

打一大段感性文，最尾加句光復香港 點知係遙距抗爭去旅行 咁樣就係黃

高汁

問人點解屌佢要連落黃藍到

你問下隻臭雞點解買ps4都要賴落光復香港啦

Cosplay event 全部出席

集會遊行全部缺席

咁就唔好日日扮啦 成日搵野拎光環再做道德塔利班

今天吃了一串魚蛋 #光復香港

幾時開台啊 好想睇你嗚嗚嗚啊

rose ma肯道歉未

line群入面喊緊啦

其實電競呢樣反而證明男人天生係醒目過女人
憑自己實力上菁英既女性真係少之又少
但其實打機既女性係今時今日真係越黎越多

台灣唔可以話自認，要睇咩台，有啲台會認，有啲台唔會認，但唔會否認，唔會作出強烈既反應
同香港果班唔同，香港果班明顯真係又要做雞又要立貞節牌坊

日本大把高質寫真又唔見班毒撚買
事實證明係班毒撚以為自己真係追緊女神

ageer
起碼巴西果個係自己打上菁英
咁岩加埋巴西日本混血 先比人放大黎講

香港果d，自己打上白金都唔知做唔做到

佢早期d片真係好撚垃圾
留言串過佢，本身有啲死忠反我，但轉過頭我個留言比佢del埋

btw今次sigma打班垃圾，顯得佢好撚勁

同問……覺得rose ma真心唔靚(現實都大把fd靚過佢)
波又唔算特別大，咪又係靠肥
最重要係把老牛聲...
我已經懶得理佢做過啲乜，有任何片有佢份都直接熄

deer 同 fufu 正好多 純講外表唔講行為

我後期觀眾 但我覺得佢唔似會刪留言
係咪因為 YouTube FB會刪某啲留言咋?

我好早期的佢頭十條片入去
本身諗住同樣都係香港YOUTUBE支持下
後尾頂唔順佢D邏輯

fufuying都好撚多 望下隔離淺談電子妓女個post
d護主狗真係好撚難頂

佢之前啲打機分析片都真係幾垃圾

有冇例子先

講幾句廢話 之後播片播十分鐘
得佢直播講比賽直頭係1999

我冇玩LOL所以唔會睇
但佢講fallout之類果d野好高質

都係既睇過介紹選手諗住講多啲，點知3分2都係比賽片
Btw fallout真心高質

話佢收錢個啲
係呢件事上面
無論邊個講都好
個班都係電子妓女
又要做雞又要攞貞節牌坊
唔會因為係佢講而公信力大左
你話佢好出名就話姐
所以話厹唔用腦係真
班電子妓女無腦就緊
其實你地知唔知啲人俾錢做野
會考慮啲咩架

Fufu一生推❤️❤️最愛fufu❤️❤️❤️

個fufu臭閪真係神鳩奇
自我物化賣咸相同時唔可以比人作出批評
賣相咪賣相囉，何必包裝到自己咁高級
自己都其身不正啦，第二時搵人埋單生bb點教自己仔女呀

利申：100美金咁貴我會課金比dmm買av睇

FuFu Rosema Deerchan 都可以做大家姐
屌你發生咩事 成班臭雞賣咸相都上到位

睇極sigma 同底線都係識 幫手spread 條片
啲厹睇到收錢又乜又柒
重唔forward 比班女圍爐組織攻勢

sigma新片最正嗰段係
賣相d女相你又識賣，錢就自己袋
出事就拉埋d靠自己努力去認真工作唔賣body嘅女仔落水

我都覺得呢下先係最正論

我係冇睇佢lol d片 其他game間唔中有 依2條拍得好係真既

sigma 成為左最大贏家

呢單野用左專業理性分析完成單私怨鬧劇
再憑住大家對佢見解創作而課金支持
雖然課金支持的人未必多過班電子競妓
但多左人留意佢channel 自然多左收入

佢上年WC學人開台做賽評真係得啖笑 明顯無咁既料就唔好開台獻世

Storyteller 都出聲

推呢個

好中肯

條女自我妄想話人地屈佢提供性服務

講左條友有精神分裂

fallout片唔錯

慘啦 fufuying食曬所有罪行 另外兩個deer同老雞rose ma 就潛曬水食花生

fufuying你班電莖姊妹真係好好朋友 平時就可愛妹子 大難臨頭就各自飛

到伍公子出聲

算係咁啦
認真到會挖啲人出黎做訪問

想問點睇NB3
因為我冇玩開LOL 但有睇過NB3啲片
又想知啲台仔/NB3 fans屌佢合唔合理

where

連登仔唔係霉到要拎隻乞衣出黎撐場下嘛

唔該唔好騎劫
唔係屌班女就係連登仔
好多人想整頓個風氣

繼續等電競黑社會道歉

整頓風氣
連登本身就係垃圾同反社會毒撚居多 一直都歪風黎
幾時咁有道德咁清高
笑到我收唔到聲

你笑乜鳩呀
你咪又係連登仔
睇唔過眼咪整頓風氣
依家邊個講道德先呀
我就真係比你笑死啦

好撚弱智 整頓風氣
比個like你
Btw你腐皮我真係好痛

屌我係sigma告尻埋你個濕尻model公司老闆添呀

個個唔係我嚟
但你講完
我腐皮左啦
Btw你腐皮我真係好痛
但我唔會比返個like你
你咁撚on9
我做唔出

所以話香港電莖真係垃圾嚟
賣吓樣呃吓厹錢，啲垃圾相都咁多人畀錢買

笑撚死 連登點解多左咁多弱智港男

根本電競本身就垃圾

agreed
你咪係其中一個囉
多謝你為哩個post提供歡樂(sor 我真係睇唔到你嘅說話係有point嘅)
加油呀 弱智港男

個po 呢句講得幾好：

你賣别人對你的性幻想，就别怪别人對你有性幻想。

有無人因為sigma呢兩係片而做佢會員？我睇完晒就開始每月課畀佢

我捐左少少比佢
本身哩幾個月 取消曬twitchsub龜個啲
因為有錢都係優先捐左比示威者先
但我好欣賞條片 所以破例

佢citation篇文都錯不了
睇返原文同佢講嘅唔一樣

生仔要教佢唔好做傻仔 唔好似啲毒撚咁比錢買啲垃圾相

明明咁多又免費又好睇嘅
做撚爛哂個市

都講得幾白 不過花朵其實係表面 底下係臭閪

走唔甩都冇所謂 佢只要自己心態好 出面班人屌佢咪屌佢
最緊要有班精蟲上腦既肉棒人俾錢佢

呢個真 成身精臭

咁又唔係咁講既 電競分男女都可以接受
始終男人反應普遍比女人快係事實
好似賽車咁都係男性主導既運動
天生既基因係女人比較細心 大自然既定律就係咁
母愛係天生動物界都會出現既情況啦

岩岩先追完故
講真, 成件事似係兩個圈子D人互屌多D, 我都係花生算

BTW
PDQ D女失業關人撚事, 公司冇能力, 你班女又冇料
冇左經理人可以成隊解散我都係第一次聽, 證明你成班爛泥扶唔上壁自己公司都唔睇好你地
如果你成隊雞掛電競兩個字就搞得起
香港電競就真係收撚得皮

post白色情人節慰籍班毒撚都唔同人道歉

已課

高質本地創作一定要支持

哇屌 又走去同人地拗
呢條友究竟係咩人黎 煩撚過閪

送uber外賣比老細都夠供樓啦

賽車男性主導既其中一個好重要因素係身體能力

錢邊有人會想賺得少